2020年黨鐵完全無封過站

上年運動打得如此激烈
黑警借機打爛黨鐵所有設施
刻意製造混亂，想老屈手足
少少野就要宣布封站
最柒就係好撚多大話都解釋唔到
而家黨鐵站已經唔使封站
咁姐係黨鐵站被破壞完全係黑警做

一直都係

所以啲所謂既眾籌一蚊都冇捐過

知道又可以點

咁旺角站個手足呢？屯門孖仔手足呢？入曬去坐wor ching，你訓左幾撚耐？

無錯！我住新界，出入果個黨鐵站今年無端端在正常入閘機上蓋上被破壞的紙，柒到無論，以為咁就可以㗎禍。

黨鐵高層同黑警一家！

樓主唔幫手足認罪 又話係黑警做
即係當手足係condom
又要失民意 又要輸喇

依家靜到咁點同上年比咪玩

換咗管理層呀嘛

而家都無人出 運動完左九成啦

旺角站有，唔知邊個月嘅31號（反而係太子冇）

區選輸左之後仲有冇封

好多放負 分化撚！！！！

放火=鬼
裝修=黑警扮

好多分化撚同五毛唱雙簧

收返你五毛
黨鐵站爛咗眾乜鳩籌

好撚多P牌五毛狗

下黑警做做咩要捐比眾籌？
啲黑警比人判刑賠償

推

元朗21號都封到二月定三月

好似無啦

之後真係無封過站

佢想老屈 轉移仇恨啫

2/12起全綫回復正常（暴大站被嚴重裝修，延至月中先重開）

之後都冇話好似之前大規模封站，係通常打到個站門口先閂個別出口
全部出口閂曬先變相封站

之後都衰撚左